網絡紅人大J幫創世破曉賣廣告 惹來網民𣎴滿

邊個嚟？

好似係揸巴士架